Hkbn sales入黎幫幫手

岩岩續左約 138/月 100mb上網 本身想升做1000mb
但住果到又未夠線位 岩岩上網check到有線位即刻打上客服問 升做1000mb加家居電話夠膽死開我268/月 我份新約本身8月20先生效 佢話揾sales team睇下有無得幫我
最撚衰岩岩過左幾日冷靜期 唔係一定cut 咁樣對舊客都有 而家焗住要用佢 想問有無sales巴打可以幫手傾到個平d既價

點解要簽

就完約 求pm